樓市宜家最大嘅風險係加按

年中有唔少心雄人士加按套現，再幫子女入市，令整體負責比率同還款都上升。到市況逆轉，大家都會挷死。

林太終有一日都會有同樣命運。

大把父幹唔使加按

ok

關你撚事

仲有發展商借出來既二按
頭兩年超低息，之後就P+1.x, 根本計晒數出來咬你一啖

加按佔整體樓宇買賣好少數

有幾多？

如果搵財務公司做加按，金管局理唔到，根本無數字統計